秦國集中討論

洗撚睇蔥油秦國咩
介紹埋晒啲廿四小時芒果糯米飯
是但一間都好食又平過佢

先講電話卡
最簡單就落地買dtac
7日任用
爆左limit 就限速
香港買又得，鴨記/某大陸電都有賣
記住貴過$60港紙就唔好買

如果唔趕時間去到買其實都好快同唔算貴

兵馬俑

你估個個都係項少龍咩 邊有咁多人去過

咸陽城無咩野睇喎。

咸陽個博物館都幾流下。